「推到置頂過埋今晚」登記做選民呀！最後今晚啦！

屌你地唔好掛住打仗唔記得登記做選民！

2/7號今晚截止啦，郵寄趕已經唔切，
用email寄過去，要連埋3個月內有效住址証明，3分鐘搞掂。
可以順手幫屋企人搞埋，用你既權利踢撚走班賣港賊！
快啦，得返幾個鐘咋！

【選民登記 2019】手機﹑電腦登記教學！3 分鐘簡單完成

快呀、網上登記呀！

幫手推啦，完全無人提過既屌！

投票先有機會踢走保皇黨架

推